聚焦番係170萬香港人風雨不改上街！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推

死線
升級

170萬+無數未入維園既人+10多名身穿黑衣, 散場後回到警總, 追求獨立調查委員會既警員.

金鐘果邊已經散到連蘋果直播都停埋，
而政府都唔駛等人set乜鳩deadline，
宜家佢擺明好似6.9咁，同晚即刻覆左你:

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

請求立即針對政府聲明，開始諗要點樣升級

屌你老母講到係香港市民係當權者咁

「和」與「勇」，請對大家多點信任。